原來世界各地都有march for science

但偏偏香港冇
可想而知science係香港既地位有幾高